# Transfer learning NN

Попытка дообучить существующую нейросеть для классификации монеток

'data_prepare.py' содержит методы для агрегации изображений, сортированных по папкам с классами, в словарь с последующей
сериализацией и десериализации словаря из файла.

'nn_prepare.py' содержит методы для конструиования предобученной нейросети, инициализации ее весов.

'Learn network.ipynb' используется для обучения нейросети на подготовленных данных и визуализации точности предсказаний

Ни исходные данные, ни веса модели не добавлены в репозиторий из-за их большого веса. Этот факт необходимо учитывать при
попытке запустить клонированный репозиторий на локальной машине.

## Требования:
- Python       3.4.4
- CPickle      -
- Lasagne      0.2
- matplotlib   1.5.3
- numpy        1.11.2
- Pillow       3.1.1
- scikit-learn 0.17
- Theano       0.9.1
